經過今日圍捕，相信以後無人再敢出機場

#計劃通

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

出機場 一定要人多塞

點解唔去？一世唔旅行唔接機？

Fc?

懷 疑

就係冇source 完全冇人知琴晚D傷者去左邊

大台又拉左 機場又唔敢去
中共又成為最大羸家

和理非合法去機場怕咩??

禁制令啊